# README #

El archivo README es el documento que le ayudara a ejecutar la aplicaicon y a solucionar problemas o reportarlos

### CIA 0.1.04 Pre-Alfa ###

* El proyecto pasa de ser "CIA - Control Integral Administrativo" a "CIA".
* Se a realizado la conexión de Turnos con BD.
* Solo se pueden realizar ingresos a la BD.
* La conexión con la BD se realiza mediante Hibernate.
* Se agrego librería JCalendar para manejo de Fechas en el entorno visual.
* Se presenta por primera vez el uso de la librería XSwing.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact


